[求屌]~4800筆直砌機list幫手屌下

CPU: Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151

Mainborad: MSI H110M GAMING

Display Card: Gigabyte GeForce® GTX 1050 Ti D5 4GB GDDR5

RAM: G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram

PSU: Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

Cooler Master MasterBox Lite 5 ATX

條LIST有冇伏? 或者會唔會有可能可以再平D?或者同價效能高D?

但AMD RYZEN 5 1600好似貴過I5 7500幾舊水，效能差好遠?

多8條thread rend野爽好多
打機優先就7600啦
再唔係過多排等8400出貨配B或者H系MB

仲i5 7500

打機一定唔揀i5 隨便上100%

i5 7500同r5 1600 一定係揀1600

因為4c4t一早已經唔夠用

除非你玩mmorpg